http://cgi.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cgi-bin/hunt/chat.cgi  
http://cgi.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cgi-bin/hunter/index.html  
http://cgi.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cgi-bin/hunter/enter.cgi?enter  
http://cgi.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cgi-bin/hunter/chat.cgi?window=50&reload=150&mode=checked  

# Midnight Hunting


<FORM METHOD="GET" ACTION="enter.cgi">

<TABLE  border=0 cellpadding=2 cellspacing=0>
<TR><TD>
<FONT SIZE=+2 COLOR="#191970"><B>Midnight Hunting</B></FONT>
</TD>
<TD></TD></TR>

<TR><TD>撃ち抜けないのは、美女のハートだけさ。</TD><TD>[　<A HREF="http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/" TARGET="_top">Officeへ</A>
*    <A HREF="http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/chat.html" TARGET="_top">もっこり★ほてる</A>　]</TD></TR>

<TR><TD>
<INPUT TYPE=submit VALUE="チャットに参加する">
</TD><TD>
<INPUT TYPE=reset VALUE="リセット">
</TD></TR>

<TR><TD>
おなまえ:<INPUT TYPE=text NAME="name" SIZE="20" VALUE="" maxlength="24">
</TD><TD>
メールアドレス:<INPUT TYPE=text NAME="email" SIZE="30"VALUE="">
</TD></TR>

<TR><TD>
名前の色:<SELECT NAME="color" SIZE="1">
<OPTION VALUE="red" selected>red<OPTION VALUE="red">赤
<OPTION VALUE="blue">青
<OPTION VALUE="deeppink">深桃
<OPTION VALUE="orangered">橙<OPTION VALUE="coral">薄橙
<OPTION VALUE="violet">薄紫<OPTION VALUE="purple">紫
<OPTION VALUE="navyblue">深紺<OPTION VALUE="navy">深青
<OPTION VALUE="deepskyblue">水色<OPTION VALUE="yellow">黄
<OPTION VALUE="green">緑<OPTION VALUE="limegreen">薄緑
<OPTION VALUE="maroon">茶
<OPTION VALUE="silver">銀<OPTION VALUE="gray">灰<OPTION VALUE="black">黒
</SELECT>
</TD><TD>
(名前の色:<INPUT TYPE=text NAME="color2" SIZE="10" VALUE="">こちらでも指定可能です。)
</TD></TR>

<TR><TD COLSPAN="2">入室メッセージ選択<SELECT NAME="entlog" SIZE="1">
<OPTION SELECTED VALUE="0">変更なし
<OPTION VALUE="1">自作入室
<OPTION VALUE="2">野獣の勘＞さん、またナンパしに来たの？
<OPTION VALUE="3">さんの復活っつ！
<OPTION VALUE="4">たっだいまぁ～～っと。BY
<OPTION VALUE="5">野獣の勘＞さんにまた会えるなんて....♪
</SELECT>
</TD></TR>

<TR><TD COLSPAN="2">
自作入室メッセージ(↑まず自作を選択)：<INPUT TYPE=text NAME="messa" SIZE="50">
</TD></TR>

<TR><TD>画面モード(フレーム):<INPUT TYPE=checkbox NAME="mode" VALUE="checked" checked>利用する。</TD></TR>
<TR><TD>ログ行数:<SELECT NAME="window" SIZE="1">
<OPTION SELECTED>20
<OPTION>10<OPTION>20<OPTION>30
<OPTION>40<OPTION>50</SELECT></TD><TD>
リロード時間:<SELECT NAME="reload" SIZE="1">
<OPTION SELECTED>30
<OPTION>30<OPTION>45<OPTION>60
<OPTION>120<OPTION>200<OPTION >0
</SELECT>0秒なら、手動です。</TD></TR>

<TR><TD><INPUT TYPE=checkbox NAME="autoclear" VALUE="checked" checked>発言時自動消去(JavaScript使用)</TD></TR>



<TR><TD><INPUT TYPE=checkbox NAME="cook" VALUE="ok" checked>入力データをブラウザに記憶させる</TD></TR></TABLE>
（この機能はNetscape1.1以降やInternetExplore3.0以降などのいくつかのブラウザに有効です。）
</FORM>
<UL><LI>下のフレームは、30秒更新です。</UL>

色のサンプル
<TABLE>
<TR>
  <TD><FONT color="red"><B>red</BR></FONT></TD><TD> <FONT color="blue"><B>blue</BR></FONT></TD>
  <TD><FONT color="deeppink"><B>deeppink</BR></FONT></TD><TD><FONT color="orangered"><B>orangered</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD><FONT color="coral"><B>coral</BR></FONT></TD><TD>  <FONT color="violet"><B>violet</BR></FONT></TD>
  <TD><FONT color="purple"><B>purple</BR></FONT></TD><TD>  <FONT color="navyblue"><B>navyblue</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD>  <FONT color="navy"><B>navy</BR></FONT></TD><TD>  <FONT color="deepskyblue"><B>deepskyblue</BR></FONT></TD>
<TD>  <FONT color="yellow"><B>yellow</BR></FONT></TD><TD>  <FONT color="green"><B>green</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD>  <FONT color="limegreen"><B>limegreen</BR></FONT></TD><TD><FONT color="silver"><B>silver</BR></FONT></TD>
  <TD> <FONT color="gray"><B>gray</BR></FONT></TD><TD><FONT color="black"><B>black</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD>  <FONT color="maroon"><B>maroon</BR></FONT></TD><TD><FONT color="khaki"><B>khaki</BR></FONT></TD>
  <TD>  <FONT color="tomato"><B>tomato</BR></FONT></TD><TD><FONT color="steelblue"><B>steelblue</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD>  <FONT color="brown"><B>brown</BR></FONT></TD><TD>  <FONT color="gold"><B>gold</BR></FONT></TD>
  <TD>  <FONT color="forestgreen"><B>forestgreen</BR></FONT></TD><TD><FONT color="salmon"><B>salmon</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD>  <FONT color="yellowgreen"><B>yellowgreen</BR></FONT></TD>  <TD><FONT color="rosybrown"><B>rosybrown</BR></FONT></TD>
  <TD>  <FONT COLOR="#1E90FF"><B>dodgerblue</BR></FONT></TD><TD><FONT COLOR="#4169E1"><B>royalblue</BR></FONT></TD>
</TR>
<TR>
  <TD>  </FONT></TD><TD>  </FONT></TD>
  <TD>  </FONT></TD><TD>  </FONT></TD>
</TR>
</TABLE>

<DIV align=right><FONT SIZE=2><A HREF="./tool.cgi?rom" TARGET="down">Π</A></FONT></DIV>

---

---

[リロード](http://cgi.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cgi-bin/hunter/chat.cgi?window=50&reload=160&mode=checked&name=&color=red) [3/17(金)21:43] 見学：1人 参加者(0)：

(译注：待整理)

[ゆいちゃっと NT(Free)&ゆいぼっと](http://www.a-web.co.jp/~yui/)  
すぺさるさんくす [The Valley Of Building](http://www2.plala.or.jp/yumi/)
